我係啱啱話誠哥8964個On9仔, 我想del post

發覺得帶動風向得太緊要，唔想呢個膠化令到運動失焦，連仔幫我封post, 或者唔俾再推上熱門, 謝謝連仔.

push

呢個post, 感激連仔

816㩒錢 816遮打見 818維園見

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
816㩒錢 816遮打見 818維園見

見你咁樣幫你推推

如果唔係對唔住攬炒巴

連仔係邊
816㩒錢 816遮打見 818維園見